有冇人見證See You Again超越PSY?

PSY - GANGNAM STYLE
2,881,108,426

Wiz Khalifa - See You Again
2,856,428,587

wu wu wu wu~wuuuuuuu

wu wu wu wu~ wu